除左個屌字唔知講乜好

次撚次和理非活動大家熱血到乜咁就話核爆都唔割 屌你老母次撚次一到有衝突就割撚到仆街
二，三線自割一線 搞到一線無事就落單有事就走唔到
和理非自割前線 喺人地無時間睇連登嘅時候屌人唔be water
冷氣軍司就自割全世界 係又屌唔係又屌
大家有無諗過唔再割 唔再分 唔再屌
我求吓你地

利申 我都知呢個po都係屌緊鬼 打緊自己嘴巴 但我好認真咁講 唔想大家割 要屌細力啲

對唔住 我今日幫唔到手 香港人加油

多謝勇武

前線叫後退
中後排就唔好再慢慢行
要撤退得快D
俾前線有足夠時間走
唔係只會累死前線

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

最前嗰班 彈食最多 守防線落單 走又最遲 比人拉就最快 好心痛

對唔住勇武